歷史台-共產黨最驚d乜?

共產黨最唔驚就係談判 大家都知談判下唔會有咩好結果
點解? 因為佢地本質就係爛仔
爛仔最怕係咩? 就係爛仔
所以只有北韓 trump 先可以壓到佢

佢最怕就係看唔到既對手 因為佢非常熟悉呢套係點玩
所以仲話體制內改革根本唔明共產黨係一個骨子係咩既東西

推

仲有天琦

香港人不配有梁天琦
你睇下出面班和里非非

爛佬怕潑婦
潑婦符合和理非原則

共產黨不知幾想有大台又有得談判
同佢鬥爛仔佢就驚左你